請問各黃店月餅仲有冇貨?

冇

有間叫尚囍 有五仁 搵間黃店代工 好似仲有奶黃

生隆餅家

Ig: homingpeople

《Happiness》月餅禮盒，自家製、特選素材、不加蛋黃，為大家帶來另類的健康選擇。 每個禮盒包括： 龍眼杞子合桃月餅 x2 有機黑芝麻月餅 x2 抹茶鳥結糖 x4 台灣/日本茶包 x3 每盒售價為$268。另外，由今天起到八月三十一日前下單，可以優惠價$220換購。 歡迎DM訂購。 取餅日期：9月5日至9月29日

Fb: 繁花餅店

唔知cut咗未

土作坊

純素月餅 冰皮月餅 單黃月餅 好多口味

濃姐石磨腸粉

王孖記冰皮月餅
好似未cut

天天烘焙

【千里傳真情，"鳴玥"寄相思】

天天烘焙聯乘本地品牌"不鳴"
隆重推出屬於香港人嘅月餅
香港品牌❗️ 香港製造❗️香港設計❗️

設計以獅子山下精神為提，真正嘅約定除罩一齊食月餅
係呢個多事之秋裡面，我地最希望嘅係每人都平安，獅子山下果種堅毅不屈，永不放棄嘅精神一直傳承落去

現已接受預訂:
雙黃白蓮蓉月 (4件裝) - $218
黑糖雙黃白蓮蓉月(4件裝) - $238
迷你奶黃月 (6件裝) - $198

想甜嚐甜 X Tea Express Bar by Jrink X 四喜麵包西餅

龍門仲有冇

多謝各位

華爾登嘅四黃白蓮蓉超正

好遠

燒山啦

搞唔掂搵燒山就得

同問

上次去話9月會有現貨

尋日開始有齊咁多款賣

已經買咗

想知幾時過期

無寫日期

不過月餅如果個包裝無漏氣
擺一個月都無問題
黑心嗰啲7月就開始整定

老鳳相信好多手足仲搵緊

黑心
一定係講緊美心

生隆